已被男友屌厭 你問我答

如題

好悶

屌返佢

借黎用下

想俾其他人屌？

又係你巴打 多謝你愛心打破零回覆
我無假鳩

自貼身材先好同本大爺講嘢啦

借咩
還得到先好借

用真鳩

殊 唔可以俾佢知

借你

冇套？

我都沒有 借你果條 ok?

咁你想點？

有for sure

浮浮，又見

呢到太公開了

唔知道

我想屌你

互射囉

玩過d咩？

想騎劫個po

由開Twitter 同TG 招左一大班巴打到而加一個月都無
真唔真呀，大家切勿跟車太貼，可以睇返成人台

good idea

How...

想

可以

才女stalk我

你期望會有咩特別野

？？？up what

Hell no嬲 唔准

可以做sp?

U gay?

請先自貼

想屌靚仔

你大食定佢大食？

凖啦

男朋友係我心目中係最靚仔得

只是正常食量

貼樣定貼J

咁我屌佢

認j唔認人 j啦唔該

教我

同自己另一半玩唔放，好快悶

都係啦 橫掂佢屌厭我 可能想俾人屌下

利申 放蕩

畀人屌完就返唔到轉頭

你有無女朋友

冇

鍾意玩咩play?

係米三穴全開sm野戰戈d試過曬所以厭咗，定只係日子耐咗無新鮮感

唔係同一個人 差咁隻字

幾大啊浮b

Tingyee你好樣衰

個idea is yours !!!!
How come me痴線

有咩揀

30cm🌵🌵🌵

淫娃

SM play
Cosplay
Etc...

兩樣都不是 日子唔算耐啦一年
可能無新意掛 但我已經盡量做好自己
佢鍾意嘅我都去鍾意白虎我又激光
鍾意主動我又變咗主動
我都唔知點解

......still don’t know u up what

年齡呀救命

telegram傾過計？

想收心養性

影自己個閪證明您係絲

男友like what me就do what

會Bam的 想害9我？

驚自爆 同你差唔多

你又知我幾大？

我乜都知

所以你咪厭囉，宜家就係問你鍾意玩咩play

懷疑你識我真人 不安

唔係我厭係佢厭.....

你平時咁斯文 真係估唔到

讓我來吧

絲打留tg玩下前戲

鍾意粗定長多啲

......咁你唔識我真人了

Ok

配合下得唔得

不可在lihkg交友

粗

咁明顯係無咗新鮮感啦，sex咁樣，但感情有無問題？

點解你知我斯文底！

唔爆你出黎啦

感情無 很好
係佢經常話扑野好攰
掂下佢條賓周都屌晒鬼
殘廢餐都唔制

你咁淫 我係你男朋友都厭啦

多謝浮b恩賜

一齊左幾耐？

仲唔搵幾個靚仔返黎畀我屌

係佢開頭叫我主動

一年嚕

你忽男忽女 難啲

先一年就唔想扑

我一路都係男 但想屌靚仔

關我撚事？

唔好咁啦 我都好難受 大家年青人
我唔明點解咁樣

咪唔好click入黎囉死臭閪

我都唔明

有另一個絲打叫 淫絲愛吟絲

我之前都搞錯左搵妳d舊po

我申請先架個user

Username

排隊先

.....放低$1

屌番佢

ok
1蚊雞咁抵屌

排隊姐 唔洗咁急進嘅

出面食飽咗

係咪你帶壞佢？

俾我屌下
利申:屌完負責任

點負 講黎聽下

你想點負就點負

一世都唔可以屌厭我

都要佢自己肯先得嘅

要玩3players

你可唔可以將佢撥亂反正

其實佢厭嘅話你都要諗吓有時你係咪太聽佢話，佢話咩就咩咁，佢會冇征服感。

未試過啵...

間唔中改變吓扑嘢模式啦

無問題，養你過世

咁要點樣 立即飛咗佢o唔ok

但你都唔可以再俾人屌

我屌

有咩模式 佢長期揀聖人模式

你提出下就唔會厭
可以揾我幫你

咁好 我當真 多謝你先

For me is新鮮

佢唔like 呢味啦

因為人好犯賤

你唔滿足哂佢，反而令佢更想得到

你問下先

咁又唔好，要畀佢知道你都有自己諗法

其實我都明 但唔知實際點做

係咪佢虧虧哋

佢知 但佢無諗過有變 都係咁

你問下佢

佢見到我開post 話我做雞

點解轉咗人
你口講話可以 咪又係吹水

你唔信咁算

四隻手指粗喜歡嗎？

LM

我同條女都係咁，屌到厭，但搵左其他大波sp之後...

我理得你男定女
我呢句statement都岩用
試過高潮 番唔到轉頭

咩cup為之大

射精是否高潮

你有咩問題

6月9號出黎再講

實出 放心

同男朋友出？

是的

已拉埋老母 佢應該再拉埋我啲啊哥

唔夠 叫多啲親朋戚友

你厭定你男朋友厭呀

....你個問題咁低質點答你

其他果啲係on9死廢老
我屋企人係家族清泉

Ok I join

上網淘d制服番黎

唔信！

我16CM長,中間3隻手指左右粗多少少

有

形狀已固定

?

你有幾大？

不嬲扑嘢都係咁上下

你講我咪答

真 要看化

你借完比我我借返比你

同男友試下69

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Ok 膝頭哥

Sure

佢有咩行為令你覺得佢屌厭左

掂下條賓周都屌晒鬼

起碼c，女友都A

細波先好屌

波正常都無用

三圍

香港校服

我用咪有用

直頭拎返自己套中學校服出黎 唔洗淘

約炮唔係咁約

拿我無意架利申返先
我愛男友 雖然佢厭我 我無厭佢

得屎忽係易厭啲㗎喇。

真空誘惑

點解你咁文失 係都唔信我係女人

你又搵過第二條仔囉
連登大把

Bu la!
我同男友好返嚕 佢醒覺啦

睇你地好得幾耐